達哥剪了頭髮

快

dark side

頭都剃埋 原諒佢了

又分化，屌你老母
手足嚟，畀下面ok?

蔡思貝

柒到仆街

WFC

咁撚型

熱血硬派頭

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

真兄弟先會明

靚仔過金鐘毒撚s

我老母藍絲都覺得佢柒

Me so handsome

gatsby

其實係咩因素令佢咁有自信擺依pose/表情
純搞笑？

好靚仔

都係好畢
Btw 原諒達哥了 我愛達哥

正式成魔

睇得JOJO多
上左腦

Who?

五反鳥
真兄弟會明